[有圖] 謝安琪deep V透視

真係好正，又黎個透視殺死人

屌 J死

張詹我屌你老母

真係老了

正